啲狗要我地習慣佢地開鎗， 其實反之亦然， 我地都要佢地習慣神獸同埋清藍店場

啲狗要我地習慣佢地開鎗， 其實反之亦然， 我地都要佢地習慣神獸同埋清藍店場

今晚睇完各區發夢後，我啲淺黃親戚group居然冇一個話佢地過火，最多講左句偷野就唔好，但而家咁都可以接受

雖然啲狗已經咩彈都放提仲要好似大家都覺得唔出奇， 但記住我地一樣可以令佢地習慣神獸，習慣清場， 我地人多， 每區街坊twice a week， 大家都習慣左，仲要係針對個幾間，時間耐左， 個社會就會慢慢彷彿接受左依種行為。。。

所以， Let's party 二百萬街坊